點解啲中老年阿叔阿伯永遠都咁唔衛生

仆佢個街
坐船去澳門見到個阿伯唔知暈船定點
耐唔耐嘔啲野出黎直接噴落地
咁撚大個嘔吐袋係眼前都見唔撚到
永遠係街都會見佢地周圍吐痰
大大聲打乞痴又噴鼻涕

一身煙味, 咳到肺癆咁都係嗰啲阿叔阿伯

低下層係咁

not yet civilized

低端人口

廢老

公屋廢老

係你識個啲垃圾姐，識得個成70幾歲，知書識禮，英文又勁，成日周遊列國

btw 社會拉支有乜好討論

講漏左，人地成三個學位

因為佢地係接受教肓時並未好似今日咁高衛生標準，加上成人後並唔係一個與時並進嘅人，日子過下過下仲用緊五六十年前個衛生意識做人，成就今日嘅佢地

傳播疾病

一個半個個別例子咪攞出嚟講

你老母就低端
乜撚野用字